點解KOL咁中意買followers?

最近有無留意呢條友, Mandymandychan

畀人發現佢買followers

講真，買嚟做大條數，禁入去就知乜事啦，啲人9唔搭8

佢係同Be班人同一班，sona cyn alicehaha, 唔通眼紅佢地多followers?

呢條女影相拍片差到核爆 好心用啲心機學啦

出post收貴啲

打飛機用囉

Marketing 唔會咁on9 唔睇啲followers 係乜人都照搵呢啲人買followers ge KOL落廣告掛

同意，呢條友都幾中意自high

KOL
Key Opinion Leader

邊到key opinion
邊到leader呀
睇過

不如講下邊個kol唔係買follower既
出幾千幾百成本就賺幾萬廣告費